死廢老屈臣氏打尖！

屌你老母個個晨早落嚟排
咁撚自私擔凳仔

人間之屑死廢老

即刻幫佢口罩消毒
搬夠廿張櫈其他人咪唔洗買?

一係走人，一係同排後邊啲人一齊打鳩佢
廢老係欺善怕惡，自己揀

踢走佢啦

一定係買黎炒

點解唔屌/趕走佢

鶳啦，D老野唔打唔得

拎走佢張凳，迫佢離隊

咁多人唔係屌唔走一件廢老呀嘛？

我早2個禮拜已經排緊， 仲擺低左粒塵

廢老邨....仲要吹住寒風 唔知D婆仔有冇咁早
未排到都凍病

啲老嘢欺善怕惡 唔打係唔得